將軍澳主場持續十點鳩叫

最低成本抗爭，大家堅持十點鳩叫!

講真有撚用咩 成本係低呀 但冇效益

收嗲啦

你咁講遊行就更加冇效益啦

十點鳩叫唔係睇即時成效，呢種係社區滲透手段，同連濃牆文宣功效一樣，其產生之影響力係巨大，是長遠和深入社區!

同意

原來可以咁樣幫還押手足